# Osmose frontend
# Copyright (C) 2014
# This file is distributed under the same license as the osmose-frontend package.
# 
# Translators:
# Supaplex <bejokeup@gmail.com>, 2017-2020,2022,2024
# jie x, 2018
# 78ac78a3ce7afd360e50fb1afbd224a9_4676cf1, 2018
# Kuang-che Wu <kcwu@csie.org>, 2016
# Sean Young <assanges@icloud.com>, 2017-2018
# Steve Lee <stevel2520@gmail.com>, 2023
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Osmose\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-18 22:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-28 19:22+0000\n"
"Last-Translator: Supaplex <bejokeup@gmail.com>, 2017-2020,2022,2024\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://app.transifex.com/openstreetmap-france/osmose/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/pages/issues/index.vue:23 ../src/pages/issues/index.vue
msgid "False positives"
msgstr "誤判"

#. TRANSLATORS: link to source code
#: ../src/pages/map/top.vue:25
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: ../src/pages/contact.vue ../src/pages/map/top.vue:78
#: ../src/pages/map/top.vue:83
msgid "Contact"
msgstr "聯絡我們"

#: ../src/pages/map/top.vue:83 ../src/pages/map/top.vue:88
msgid "Help on wiki"
msgstr "Wiki 上的說明頁"

#: ../src/pages/index.vue:28 ../src/pages/translation.vue:123
msgid "http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Osmose"
msgstr "http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Osmose"

#: ../src/pages/map/top.vue:88 ../src/pages/map/top.vue:93
msgid "Copyright"
msgstr "著作權"

#: ../src/pages/map/top.vue:93 ../src/pages/map/top.vue:98
msgid "Sources"
msgstr "程式碼"

#: ../src/pages/map/top.vue:98 ../src/pages/map/top.vue:103
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: ../src/pages/byuser/index.vue
msgid "Statistics for user"
msgstr "使用者的統計"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:2
msgid "User statistics"
msgstr "使用者統計"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:13
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: ../src/pages/contact.vue:2
msgid "Bug tracker"
msgstr "Bug 追蹤系統"

#: ../src/pages/contact.vue:23
msgid "Providing patches"
msgstr "提供 patch (程式補丁)"

#: ../src/pages/contact.vue:25
msgid ""
"Patches can be provided via merge requests on Github. This is the preferred "
"way of handling patches."
msgstr "可以使用 Github 的 merge request 功能來送交 patch。這是我們比較喜歡的 patch 處理方式。"

#: ../src/pages/contact.vue:39
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: ../src/pages/contact.vue:70
msgid "Contacting maintainers"
msgstr "聯絡網站維護者"

#: ../src/pages/control/update_matrix.vue
msgid "Last updates"
msgstr "上次更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:34 ../src/components/issues-list.vue:10
#: ../src/pages/control/update.vue:7 ../src/pages/issues/index.vue:209
#: ../../tools/database/items_menu.txt:35 ../src/pages/issues/index.vue:211
msgid "source"
msgstr "來源"

#: ../src/pages/control/update.vue
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../src/pages/control/update.vue:8
msgid "remote url"
msgstr "遠端網址"

#: ../src/pages/control/update.vue:9
msgid "timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: ../src/pages/copyright.vue
msgid "Copyright information"
msgstr "著作權資訊"

#: ../src/pages/copyright.vue:2
msgid "License"
msgstr "授權"

#: ../src/pages/copyright.vue:20
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: ../src/pages/copyright.vue:25
msgid "And contributors"
msgstr "貢獻者"

#: ../src/components/marker-details.vue:4 ../src/pages/issue/index.vue:15
#: ../src/pages/issue/index.vue:58 ../src/pages/issue/index.vue:6
#: ../src/pages/issue/index.vue:8
msgid "key"
msgstr "鍵(key)"

#: ../src/components/marker-details.vue:5 ../src/pages/issue/index.vue:16
#: ../src/pages/issue/index.vue:59 ../src/pages/issue/index.vue:7
#: ../src/pages/issue/index.vue:9
msgid "value"
msgstr "值(value)"

#: ../src/pages/issue/index.vue:5
msgid "Marker"
msgstr "標記"

#: ../src/pages/issue/index.vue:10 ../src/pages/issue/index.vue:1
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: ../src/pages/issue/index.vue:51 ../src/pages/issue/index.vue:1
msgid "Fixes"
msgstr "修正"

#: ../src/pages/issues/index.vue:18
msgid "Fixed"
msgstr "已修正"

#: ../src/pages/issues/index.vue:28
msgid "Graph"
msgstr "數量趨勢圖"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:16 ../src/pages/issues/index.vue:33
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#. #-#-#-#-#  osmose-frontend.pot.nofiles (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. TRANSLATORS: 'Set' is used to choose a specific country/item on /errors
#: ../src/pages/issues/index.vue:389 ../src/pages/issues/index.vue:395
msgid "Set"
msgstr "設定"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for class
msgid "class (abbreviation)"
msgstr "類"

#: ../src/components/issues-list.vue:21 ../src/pages/issues/index.vue:216
#: ../src/pages/issues/index.vue:218
msgid "item"
msgstr "項目"

#: ../src/pages/issues/index.vue:226 ../src/pages/issues/index.vue:228
msgid "title"
msgstr "標題"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:22 ../src/pages/issues/index.vue:229
#: ../src/pages/issues/index.vue:231
msgid "count"
msgstr "數量"

#: ../src/pages/issues/index.vue:233 ../src/pages/issues/index.vue:285
#: ../src/pages/issues/index.vue:235 ../src/pages/issues/index.vue:287
msgid "Total"
msgstr "合計"

#: ../src/components/issues-list.vue:43
msgid "subtitle"
msgstr "小標"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:57 ../src/components/issues-list.vue:47
#: ../../tools/database/items_menu.txt:58
msgid "date"
msgstr "日期"

#: ../src/pages/index.vue:11
msgid "Help on OSM wiki"
msgstr "OSM wiki 上的說明"

#: ../src/pages/index.vue:20
msgid "False positives list"
msgstr "誤判列表"

#: ../src/pages/index.vue:25
msgid "Last analysis updates"
msgstr "上次分析更新的時間"

#: ../src/pages/map/editor.vue:15 ../src/pages/map/editor.vue:18
msgid "Tags Editor"
msgstr "標籤編輯器"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:38 ../src/pages/map/editor-modal.vue:56
#: ../src/pages/map/editor.vue:120 ../src/pages/map/editor.vue:60
#: ../src/pages/map/editor.vue:126
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/pages/issues/index.vue:90 ../src/pages/map/items-filters.vue:4
#: ../src/pages/issues/index.vue:92
msgid "Severity"
msgstr "嚴重度"

#: ../src/pages/issues/index.vue:190 ../src/pages/map/items-filters.vue:30
#: ../src/pages/issues/index.vue:192
msgid "Fixable"
msgstr "可用編修工具"

#: ../src/pages/map/items-filters.vue:164
msgid "Show only markers with correction suggestions"
msgstr "只顯示附帶修正建議的標記"

#: ../src/pages/issues/index.vue:194 ../src/pages/map/items-filters.vue:35
#: ../src/pages/issues/index.vue:196
msgid "Online"
msgstr "線上"

#: ../src/pages/map/items-filters.vue:43
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: ../src/pages/map/items-list.vue:3
msgid "Select:"
msgstr "選擇："

#: ../src/pages/map/items-list.vue:5 ../src/pages/map/items-list.vue:25
msgid "all"
msgstr "全部"

#: ../src/pages/map/items-list.vue:8 ../src/pages/map/items-list.vue:28
msgid "nothing"
msgstr "無"

#: ../src/pages/map/items-list.vue:11
msgid "invert"
msgstr "反相"

#: ../src/pages/map/top.vue:5
msgid "Change language"
msgstr "切換語言"

#: ../src/pages/map/popup.vue:377 ../src/pages/map/top.vue:74
#: ../src/pages/map/top.vue:79
msgid "Help"
msgstr "求助"

#: ../src/pages/map/top.vue:152 ../src/pages/map/top.vue:39
#: ../src/pages/map/top.vue:157
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../src/pages/map/editor.vue:6 ../src/pages/map/top.vue:158
#: ../src/pages/map/editor.vue:8 ../src/pages/map/top.vue:163
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../src/pages/map/editor-menu.vue:3 ../src/pages/map/editor-modal.vue:41
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:19
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:25
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:32
msgid "Reuse changeset"
msgstr "續用(reuse)變更集"

#: ../src/pages/map/popup.vue:400
msgid "corrected"
msgstr "已更正"

#: ../src/pages/map/popup.vue:386
msgid "false positive"
msgstr "誤報錯誤"

#: ../src/pages/translation.vue:2 ../src/pages/translation.vue
msgid "How to help translation"
msgstr "如何幫忙翻譯"

#: ../src/pages/translation.vue:10
msgid ""
"To make Osmose a real multi-lingual tool, we need your help to improve "
"current translations, and add new translations"
msgstr "要讓 Osmose 成為真正的多語工具，我們需要你的協助來改善已有的翻譯、增加新的翻譯。"

#: ../src/pages/translation.vue:16
msgid "Pages to translate"
msgstr "需要被翻譯的網頁"

#: ../src/pages/translation.vue:42
msgid "Wiki pages"
msgstr "Wiki 頁面"

#: ../src/pages/translation.vue:17
msgid "Osmose pages"
msgstr "Osmose 網頁"

#: ../src/pages/translation.vue:78
msgid "Bug tracking system"
msgstr "Bug 追蹤系統"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:1
msgid "Structure"
msgstr "結構"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:2
msgid "Missing tags"
msgstr "缺少標籤"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:3
msgid "Bad tag"
msgstr "不良標籤"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:4
msgid "Tags to remove"
msgstr "多餘的標籤"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:5
msgid "Tags name"
msgstr "標籤的名稱"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:6
msgid "Administrative"
msgstr "行政區"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:7
msgid "To map"
msgstr "需要再繪製"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:8
msgid "Integration"
msgstr "整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:1
msgid "overlapping building"
msgstr "建物重疊"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:3
msgid "duplicated node"
msgstr "重覆的 node"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:4
msgid "way one node"
msgstr "只有一個點的線"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:5
msgid "invalid polygon"
msgstr "不合法的多邊形"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:6
msgid "reverse roundabout"
msgstr "反向迴旋處"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:7
msgid "boundary intersect"
msgstr "邊界相交"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:8
msgid "objects overlap"
msgstr "物件重疊"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:9
msgid "orphan nodes"
msgstr "被遺棄的 node"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:10
msgid "sudden highway type change"
msgstr "道路突然改變類別"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:11
msgid "unclosed area"
msgstr "區域(area)未封閉"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:12
msgid "bad *_link highway"
msgstr "不良的 *_link 道路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:13
msgid "broken highway continuity"
msgstr "道路沒接好"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:14
msgid "missing tag or role"
msgstr "缺少標籤或角色"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:15
msgid "surface intersection"
msgstr "表面重疊"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:16
msgid "big relation"
msgstr "巨大的關聯"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:17
msgid "multipolygon"
msgstr "多邊形"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:18
msgid "double cycleway"
msgstr "兩倍的單車道"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:19
msgid "approximate way"
msgstr "粗略的道路/水路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:20
msgid "1-member relation"
msgstr "只有一個成員的關聯"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:21
msgid "not-connected highway/cycleway"
msgstr "未連接的道路/單車道"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:22
msgid "waterway"
msgstr "水路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:24
msgid "duplicate geometry"
msgstr "重覆的形狀"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:31
#: ../../tools/database/items_menu.txt:32
msgid "junction=roundabout"
msgstr "交叉=迂迴"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:32
#: ../../tools/database/items_menu.txt:33
msgid "elevation"
msgstr "海拔高度"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:33
#: ../../tools/database/items_menu.txt:34
msgid "oneway"
msgstr "單行道"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:35
#: ../../tools/database/items_menu.txt:36
msgid "parent tag"
msgstr "父標籤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:36
#: ../../tools/database/items_menu.txt:37
msgid "street numbers"
msgstr "門牌號碼"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:37
#: ../../tools/database/items_menu.txt:232
#: ../../tools/database/items_menu.txt:38
#: ../../tools/database/items_menu.txt:233
msgid "highway"
msgstr "道路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:38
#: ../../tools/database/items_menu.txt:39
msgid "highway crossing"
msgstr "道路路口"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:39
#: ../../tools/database/items_menu.txt:179
#: ../../tools/database/items_menu.txt:40
#: ../../tools/database/items_menu.txt:180
msgid "pharmacy"
msgstr "藥局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:46
#: ../../tools/database/items_menu.txt:47
msgid "highway roundabout"
msgstr "公路迴旋處"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:47
#: ../../tools/database/items_menu.txt:48
msgid "bad source tag"
msgstr "不良的來源標籤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:48
#: ../../tools/database/items_menu.txt:49
msgid "tagwatch cleaner"
msgstr "tagwatch 清理器"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:49
#: ../../tools/database/items_menu.txt:239
#: ../../tools/database/items_menu.txt:50
#: ../../tools/database/items_menu.txt:240
msgid "wikipedia"
msgstr "維基百科"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:50
#: ../../tools/database/items_menu.txt:51
msgid "multiple tags"
msgstr "多重標籤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:51
#: ../../tools/database/items_menu.txt:52
msgid "saint hyphen"
msgstr "聖連字符"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:52
#: ../../tools/database/items_menu.txt:53
msgid "incorrect tag"
msgstr "錯誤的標籤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:53
#: ../../tools/database/items_menu.txt:54
msgid "bad tag key"
msgstr "不良的標籤鍵"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:54
#: ../../tools/database/items_menu.txt:55
msgid "similar values"
msgstr "相似的值"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:55
#: ../../tools/database/items_menu.txt:56
msgid "multiple values"
msgstr "多個值"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:58
#: ../../tools/database/items_menu.txt:59
msgid "numeric value"
msgstr "數值"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:62
#: ../../tools/database/items_menu.txt:63
msgid "note"
msgstr "note"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:63
#: ../../tools/database/items_menu.txt:64
msgid "tree"
msgstr "樹"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:64
#: ../../tools/database/items_menu.txt:65
msgid "brand in name"
msgstr "品牌在名稱裡"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:65
#: ../../tools/database/items_menu.txt:66
msgid "typo in tag"
msgstr "標籤拼寫錯誤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:66
#: ../../tools/database/items_menu.txt:67
msgid "incorrect "
msgstr "不正確"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:67
#: ../../tools/database/items_menu.txt:68
msgid "parking lane"
msgstr "路邊停車"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:68
#: ../../tools/database/items_menu.txt:69
msgid "relation role"
msgstr "關聯角色"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:69
#: ../../tools/database/items_menu.txt:70
msgid "relation type=restriction"
msgstr "關聯 type=restriction"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:70
#: ../../tools/database/items_menu.txt:71
msgid "postcode"
msgstr "郵遞區號"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:80
#: ../../tools/database/items_menu.txt:81
msgid "disused"
msgstr "disused"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:81
#: ../../tools/database/items_menu.txt:82
msgid "on junction=roundabout"
msgstr "在 junction=roundabout"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:82
#: ../../tools/database/items_menu.txt:83
msgid "incompatible tags"
msgstr "彼此不相容的標籤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:83
#: ../../tools/database/items_menu.txt:84
msgid "ref in name"
msgstr "ref 在名稱裡"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:86
#: ../../tools/database/items_menu.txt:87
msgid "construction"
msgstr "施工中"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:87
#: ../../tools/database/items_menu.txt:88
msgid "duplicate object"
msgstr "重覆的物件"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:88
#: ../../tools/database/items_menu.txt:89
msgid "unwanted tag on node"
msgstr "節點上不需要的標籤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:89
#: ../../tools/database/items_menu.txt:90
msgid "bad usage"
msgstr "不良的用法"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:93
#: ../../tools/database/items_menu.txt:94
msgid "orthograph"
msgstr "拼寫問題"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:94
#: ../../tools/database/items_menu.txt:95
msgid "way type"
msgstr "路徑類型"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:95
#: ../../tools/database/items_menu.txt:96
msgid "two names"
msgstr "兩個名字"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:96
#: ../../tools/database/items_menu.txt:97
msgid "toponymy"
msgstr "地名"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:101
#: ../../tools/database/items_menu.txt:102
msgid "open polygon"
msgstr "開放的多邊形"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:102
#: ../../tools/database/items_menu.txt:103
msgid "duplicated way"
msgstr "重覆路徑"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:103
#: ../../tools/database/items_menu.txt:104
msgid "place without name"
msgstr "沒有名字的 place"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:104
#: ../../tools/database/items_menu.txt:105
msgid "INSEE code"
msgstr "INSEE 編號"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:105
#: ../../tools/database/items_menu.txt:106
msgid "admin_level"
msgstr "行政區級別"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:106
#: ../../tools/database/items_menu.txt:107
msgid "erroneous boundary"
msgstr "錯誤的邊界"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:107
msgid "out of boundary"
msgstr "超出邊界"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:108
msgid "geodesic building"
msgstr "測地建築"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:109
msgid "building shape"
msgstr "建物的形狀"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:110
msgid "bridge to tag"
msgstr "橋梁標記"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:111
msgid "admin boundary"
msgstr "行政區界"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:112
msgid "power lines"
msgstr "輸電電線"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:135
msgid "post office"
msgstr "郵局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:115
msgid "ODbL migration change"
msgstr "ODbL 授權轉換修改"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:117
msgid "monument"
msgstr "紀念建物"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:118
msgid "node on ways"
msgstr "路徑上的節點"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:119
#: ../../tools/database/items_menu.txt:146
msgid "train station"
msgstr "車站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:120
msgid "TMC"
msgstr "TMC"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:121
msgid "relation type=boundary"
msgstr "邊界類型關聯"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:122
msgid "tunnel/bridge"
msgstr "隧道/橋梁"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:136
msgid "post office, could be integrated"
msgstr "郵局，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:140
msgid "school"
msgstr "學校"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:141
msgid "school, could be integrated"
msgstr "學校，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:27
#: ../../tools/database/items_menu.txt:143
#: ../../tools/database/items_menu.txt:240
#: ../../tools/database/items_menu.txt:241
msgid "public transport"
msgstr "大眾運輸"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:144
msgid "public transport, could be integrated"
msgstr "大眾運輸，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:147
msgid "train station, could be integrated"
msgstr "火車站，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:148
msgid "level crossing"
msgstr "平交道"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:149
msgid "geodesic point"
msgstr "測繪點"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:150
msgid "postal address"
msgstr "地址"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:154
msgid "public service"
msgstr "公共服務"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:155
msgid "recycling"
msgstr "回收"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:156
msgid "recycling, could be integrated"
msgstr "回收，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:158
msgid "parking"
msgstr "停車"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:159
msgid "parking, could be integrated"
msgstr "停車，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:161
msgid "accommodation"
msgstr "住宿"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:162
msgid "accommodation, could be integrated"
msgstr "住宿，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:163
msgid "cycle parking"
msgstr "腳踏車停放"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:164
msgid "cycle parking, could be integrated"
msgstr "腳踏車停放，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:165
#: ../../tools/database/items_menu.txt:166
msgid "transport sharing"
msgstr "共享大眾運輸"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:166
#: ../../tools/database/items_menu.txt:167
msgid "transport sharing, could be integrated"
msgstr "共享大眾運輸，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:168
#: ../../tools/database/items_menu.txt:169
msgid "sport"
msgstr "運動"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:169
#: ../../tools/database/items_menu.txt:170
msgid "sport, could be integrated"
msgstr "運動，應當整合"

#: ../src/pages/translation.vue:30
msgid "Translation progress: osmose"
msgstr "翻譯進度： osmose"

#: ../src/pages/translation.vue:51
msgid "For new language or countries"
msgstr "新增語言或國家"

#: ../src/pages/map/top.vue:32
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: ../src/pages/map/top.vue:36
msgid "Html list"
msgstr "HTML 列表"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:25
msgid "one-node way"
msgstr "只有一個節點的路徑"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:170
#: ../../tools/database/items_menu.txt:171
msgid "toilets"
msgstr "廁所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:173
#: ../../tools/database/items_menu.txt:174
msgid "police"
msgstr "警察局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:174
#: ../../tools/database/items_menu.txt:175
msgid "police, could be integrated"
msgstr "警察局，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:180
#: ../../tools/database/items_menu.txt:181
msgid "pharmacy, could be integrated"
msgstr "藥局，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:176
#: ../../tools/database/items_menu.txt:177
msgid "gas station"
msgstr "加油站"

#: ../src/pages/map/editor.vue:4 ../src/pages/map/editor.vue:5
msgid "You must be logged in to use the tag editor"
msgstr "你必須登入才能使用標籤編輯器"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:2
msgid "Save changeset"
msgstr "儲存變更集"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:13
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:71
#: ../../tools/database/items_menu.txt:72
msgid "area"
msgstr "區域"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:72
#: ../../tools/database/items_menu.txt:73
msgid "noexit"
msgstr "死路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:90
#: ../../tools/database/items_menu.txt:91
msgid "incorrect layer"
msgstr "圖層有誤"

#: ../src/pages/control/update_summary.vue
#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue
msgid "Updates summary"
msgstr "更新摘要"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:182
#: ../../tools/database/items_menu.txt:183
msgid "postal code, could be integrated"
msgstr "郵遞區域，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:183
#: ../../tools/database/items_menu.txt:184
msgid "library"
msgstr "圖書館"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:184
#: ../../tools/database/items_menu.txt:185
msgid "restaurant"
msgstr "餐廳"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:185
#: ../../tools/database/items_menu.txt:186
msgid "winery"
msgstr "酒廠"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:40
#: ../../tools/database/items_menu.txt:41
msgid "missing object kind"
msgstr "缺失物件"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:98
#: ../../tools/database/items_menu.txt:99
msgid "local language"
msgstr "當地語言"

#: ../src/pages/issues/index.vue
msgid "Fixed issues"
msgstr "已修正問題"

#. TRANSLATORS: link to help in appropriate language
#: ../src/pages/map/top.vue:18
msgid "Issues by user"
msgstr "使用者回報問題"

#: ../../web_api/byuser.py:69 ../../web_api/byuser.py:76
#: ../../web_api/byuser.py:83
#, python-brace-format
msgid "Number of level {level} issues: {count}"
msgstr "等級 {level} 的問題數量：{count}"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:3
msgid "Osmose allows you to control your own issues."
msgstr "Osmose 能讓你掌控自己的疑似錯誤。"

#: ../src/pages/byuser/index.vue:5
msgid ""
"By entering your OSM username in the following form, you will be able to see"
" issues that are attached to your username. Note that the algorithm that "
"attaches issues to username is not perfect, as Osmose only checks the last "
"contributor of the relevant erroneous elements."
msgstr "只要在下方的表單填入你的 OSM 帳號名，就能看到列於你名下的問題。不過要注意到，關聯問題及帳號的算法並不完美，因為 Osmose 只看有問題的元素最後修改人。"

#: ../src/pages/issues/index.vue:295 ../src/pages/issues/index.vue:297
msgid "Show more issues"
msgstr "顯示更多問題"

#: ../src/components/issues-list.vue:266
msgid "information on issue"
msgstr "問題的資訊"

#: ../src/components/issues-list.vue:103
msgid "issue n°"
msgstr "問題 n°"

#: ../src/pages/index.vue:6
msgid "Map of issues"
msgstr "問題地圖"

#: ../src/pages/index.vue:16
msgid "Information on issues database"
msgstr "問題資料庫資訊"

#: ../src/pages/control/update.vue:10
msgid "version"
msgstr "版本"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:186
#: ../../tools/database/items_menu.txt:187
msgid "geodesic"
msgstr "測地線"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:138
msgid "post box"
msgstr "郵筒"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:139
msgid "post box, could be integrated"
msgstr "郵筒，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:41
#: ../../tools/database/items_menu.txt:42
msgid "indoor"
msgstr "室內"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:91
#: ../../tools/database/items_menu.txt:92
msgid "roundabout as area"
msgstr "迴轉處作為區域"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:126
msgid "road"
msgstr "道路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:2
msgid "split building"
msgstr "分割的建築"

#: ../src/pages/translation.vue:46
msgid "Osmose QA main page"
msgstr "Osmose QA 主頁"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:23
msgid "far from water"
msgstr "離水體很遠"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:84
#: ../../tools/database/items_menu.txt:85
msgid "fixme import"
msgstr "修復我匯入"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:26
msgid "objects intersection"
msgstr "物件交叉"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:42
#: ../../tools/database/items_menu.txt:73
#: ../../tools/database/items_menu.txt:43
#: ../../tools/database/items_menu.txt:74
msgid "access"
msgstr "可及性"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:85
#: ../../tools/database/items_menu.txt:86
msgid "fixme review"
msgstr "修復我覆核"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:142
msgid "school, need update"
msgstr "學校，應當更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:145
msgid "public transport, need update"
msgstr "大眾運輸，應當更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:157
msgid "recycling, need update"
msgstr "回收，應當更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:160
msgid "parking, need update"
msgstr "停車，應當更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:167
#: ../../tools/database/items_menu.txt:168
msgid "transport sharing, need update"
msgstr "共享大眾運輸，應當更新"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:7
msgid "Analyser"
msgstr "分析器"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:8
msgid "Count"
msgstr "計算"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:9
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: ../src/pages/control/update_summary_by_analyser.vue:10
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:137
msgid "post office, need update"
msgstr "郵局，應當更新"

#: ../src/pages/issues/index.vue:213 ../src/pages/issues/index.vue:215
msgid "age"
msgstr "年齡"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:99
#: ../../tools/database/items_menu.txt:100
msgid "invalid character"
msgstr "無效字元"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:178
#: ../../tools/database/items_menu.txt:179
msgid "gas station, could be integrated"
msgstr "加油站，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:188
#: ../../tools/database/items_menu.txt:189
msgid "power substation"
msgstr "變電所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:189
#: ../../tools/database/items_menu.txt:190
msgid "power substation, could be integrated"
msgstr "變電所，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:191
#: ../../tools/database/items_menu.txt:192
msgid "power support"
msgstr "電力支援"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:192
#: ../../tools/database/items_menu.txt:193
msgid "power support, could be integrated"
msgstr "電力支援，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:28
msgid "almost junction"
msgstr "幾乎連接"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:43
#: ../../tools/database/items_menu.txt:44
msgid "public_transport route"
msgstr "大眾運輸路線"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:74
#: ../../tools/database/items_menu.txt:75
msgid "recycling container"
msgstr "回收箱"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:92
#: ../../tools/database/items_menu.txt:93
msgid "duplicate wikipedia"
msgstr "重覆的維基百科"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:75
#: ../../tools/database/items_menu.txt:76
msgid "route access mismatch"
msgstr "路徑通行錯置"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:100
#: ../../tools/database/items_menu.txt:101
msgid "similar name"
msgstr "相似名稱"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:177
#: ../../tools/database/items_menu.txt:178
msgid "gas station, need update"
msgstr "需要更新的加油站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:59
#: ../../tools/database/items_menu.txt:60
msgid "phone number"
msgstr "電話號碼"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:193
#: ../../tools/database/items_menu.txt:194
msgid "traffic signs"
msgstr "交通標誌"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:195
#: ../../tools/database/items_menu.txt:196
msgid "traffic sign limitation"
msgstr "交通標誌限制"

#: ../src/pages/issues/index.vue:94 ../src/pages/map/items-filters.vue:9
#: ../src/pages/issues/index.vue:96
msgid "High"
msgstr "高"

#: ../src/pages/issues/index.vue:97 ../src/pages/map/items-filters.vue:12
#: ../src/pages/issues/index.vue:99
msgid "Normal or higher"
msgstr "正常或更高"

#: ../src/pages/issues/index.vue:100 ../src/pages/issues/index.vue:163
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:15
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:103
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:48 ../src/pages/issues/index.vue:102
#: ../src/pages/issues/index.vue:165
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../src/pages/issues/index.vue:104 ../src/pages/map/items-filters.vue:19
#: ../src/pages/issues/index.vue:106
msgid "Normal only"
msgstr "僅普通"

#: ../src/pages/issues/index.vue:107 ../src/pages/map/items-filters.vue:22
#: ../src/pages/issues/index.vue:109
msgid "Low only"
msgstr "僅較低"

#: ../src/pages/map/top.vue:285 ../src/pages/map/top.vue:298
#: ../src/pages/map/top.vue:311 ../src/pages/map/top.vue:292
#: ../src/pages/map/top.vue:305 ../src/pages/map/top.vue:318
#, python-brace-format
msgid "Level {level} issues ({count})"
msgstr "等級{level}問題({count})"

#: ../../tools/database/categories_menu.txt:9
msgid "JOSM validator"
msgstr "JOSM驗證器"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:227
#: ../../tools/database/items_menu.txt:228
msgid "seamark"
msgstr "海標"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:228
#: ../../tools/database/items_menu.txt:229
msgid "addresses"
msgstr "地址"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:229
#: ../../tools/database/items_menu.txt:230
msgid "combinations"
msgstr "組合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:230
#: ../../tools/database/items_menu.txt:231
msgid "deprecated"
msgstr "棄用"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:231
#: ../../tools/database/items_menu.txt:232
msgid "geometry"
msgstr "幾何"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:233
#: ../../tools/database/items_menu.txt:234
msgid "multiple"
msgstr "多種"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:234
#: ../../tools/database/items_menu.txt:235
msgid "numeric"
msgstr "數字"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:235
#: ../../tools/database/items_menu.txt:236
msgid "relation"
msgstr "關係"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:236
#: ../../tools/database/items_menu.txt:237
msgid "religion"
msgstr "宗教"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:237
#: ../../tools/database/items_menu.txt:238
msgid "territories"
msgstr "領土"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:238
#: ../../tools/database/items_menu.txt:239
msgid "unnecessary"
msgstr "多餘"

#: ../src/pages/issues/index.vue:66 ../src/pages/map/items-filters.vue:62
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:7 ../src/pages/issues/index.vue:68
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: ../src/pages/issues/index.vue:78 ../src/pages/issues/index.vue:80
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: ../src/components/issues-list.vue:318
msgid "False positive / Done"
msgstr "誤判 / 已修正"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue:7
msgid "Objects edited"
msgstr "編輯物件數"

#: ../src/pages/map/popup.vue:103
#, python-brace-format
msgid "Show Object on {where}"
msgstr "在 {where} 顯示物件"

#: ../src/pages/map/popup.vue:120 ../src/pages/map/popup.vue:129
#: ../src/pages/map/popup.vue:138 ../src/pages/map/popup.vue:147
#: ../src/pages/map/popup.vue:156 ../src/pages/map/popup.vue:165
#: ../src/pages/map/popup.vue:172
#, python-brace-format
msgid "Edit Object with {where}"
msgstr "在 {where} 編輯物件"

#: ../src/pages/map/popup.vue:173 ../src/pages/map/popup.vue:200
msgid "online Osmose Editor"
msgstr "線上 Osmose 編輯器"

#: ../src/pages/map/popup.vue:193 ../src/pages/map/popup.vue:199
#, python-brace-format
msgid "Load the fix in {where}"
msgstr "在 {where} 載入 fix"

#: ../src/pages/map/popup.vue:280
#, python-brace-format
msgid "Add the new object in {where}"
msgstr "在  {where} 新增物件"

#: ../src/pages/map/popup.vue:331
#, python-brace-format
msgid "Show the area on {where}"
msgstr "在  {where} 顯示區域"

#: ../src/pages/map/popup.vue:336 ../src/pages/map/popup.vue:342
#, python-brace-format
msgid "Edit the area on {where}"
msgstr "在  {where} 編輯區域"

#: ../src/pages/map/popup.vue:134
msgid "details"
msgstr "詳細"

#: ../src/pages/map/popup.vue:139
msgid "Issue reported on:"
msgstr "問題發現日期："

#: ../src/pages/map/popup.vue:388
msgid ""
"Report the issue as improper, if it is not an issue according to you. The "
"issue will not be displayed to anyone anymore."
msgstr "若你認為此問題無不適切之處，請回報此問題為不適當。 此問題將不再顯示予任何人。"

#: ../src/pages/map/popup.vue:402
msgid ""
"After fixing the issue in the OSM data, mark it as done. It will also "
"disappear automatically on the next check."
msgstr "在修復OSM資料數據問題後，請將其標記為已完成。如果沒有更多問題，也可能在下次檢查時自動消失。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:44
#: ../../tools/database/items_menu.txt:45
msgid "zone:maxspeed"
msgstr "zone:maxspeed"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:246
#: ../../tools/database/items_menu.txt:248
msgid "power transformer"
msgstr "變電設施"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:76
#: ../../tools/database/items_menu.txt:77
msgid "opening hours"
msgstr "營業時間"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:196
#: ../../tools/database/items_menu.txt:197
msgid "hospital"
msgstr "醫院"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:198
#: ../../tools/database/items_menu.txt:199
msgid "social facility"
msgstr "社福機構"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:200
#: ../../tools/database/items_menu.txt:201
msgid "medical lab"
msgstr "醫事檢驗所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:197
#: ../../tools/database/items_menu.txt:198
msgid "hospital, could be integrated"
msgstr "醫院，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:199
#: ../../tools/database/items_menu.txt:200
msgid "social facility, could be integrated"
msgstr "社福機構，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:201
#: ../../tools/database/items_menu.txt:202
msgid "medical lab, could be integrated"
msgstr "醫事檢驗所，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:175
#: ../../tools/database/items_menu.txt:176
msgid "police, need update"
msgstr "警察局，需要更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:56
#: ../../tools/database/items_menu.txt:57
msgid "swimming pool"
msgstr "游泳池"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:97
#: ../../tools/database/items_menu.txt:98
msgid "potential misspelling"
msgstr "可能字拚錯了"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:29
msgid "enforcement"
msgstr "執法"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:60
#: ../../tools/database/items_menu.txt:61
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:202
#: ../../tools/database/items_menu.txt:203
msgid "street objects"
msgstr "道路物件"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:241
#: ../../tools/database/items_menu.txt:242
msgid "openrailwaymap"
msgstr "openrailwaymap"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:242
msgid "openrailwaymap in germany"
msgstr "德國 openrailwaymap"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:45
#: ../../tools/database/items_menu.txt:46
msgid "railways"
msgstr "鐵路"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:187
#: ../../tools/database/items_menu.txt:188
msgid "power plant"
msgstr "發電廠"

#: ../src/pages/translation.vue:4
msgid ""
"Osmose tool is mainly developped by french people, and we aim to add more "
"languages."
msgstr "Osmose 工具主要由法國人開發，我們希望能加入更多語言。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:203
#: ../../tools/database/items_menu.txt:204
msgid "defibrillator"
msgstr "去顫器"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:207
#: ../../tools/database/items_menu.txt:208
msgid "radio support"
msgstr "廣播支援"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:208
#: ../../tools/database/items_menu.txt:209
msgid "radio support, could be integrated"
msgstr "廣播支援，可以被整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:209
#: ../../tools/database/items_menu.txt:210
msgid "radio support, need update"
msgstr "廣播支援，需要更新"

#: ../src/pages/map/doc.vue:47 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "How to Fix"
msgstr "如何修正"

#: ../src/pages/map/doc.vue:52 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Trap to avoid"
msgstr "需要避免的陷井"

#: ../src/pages/map/doc.vue:57 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Example"
msgstr "例子"

#: ../src/pages/map/doc.vue:75 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#: ../src/pages/map/doc.vue:82 ../src/pages/map/doc.vue:1
msgid "Resource used"
msgstr "已使用的資源"

#: ../src/pages/map/doc.vue:90
msgid "Want to improve this control or this doc?"
msgstr "想要改進控制或是文件？"

#: ../src/pages/map/doc.vue:5
msgid "Welcome to Osmose-QA"
msgstr "歡迎來到 Osmose-QA"

#: ../src/pages/map/doc.vue:26
msgid ""
"In no case Osmose-QA should provide you the absolute right way to map, "
"always keep a critical eye."
msgstr "不論如何，Osmose-QA 應當提供你正確畫地圖，能夠保持清晰的眼光。"

#: ../src/pages/map/doc.vue:32
msgid "You can find help on the wiki:"
msgstr "你可以在 wiki 找到說明文件："

#: ../../tools/database/items_menu.txt:212
#: ../../tools/database/items_menu.txt:213
msgid "charging station"
msgstr "充電站"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:213
#: ../../tools/database/items_menu.txt:214
msgid "charging station, could be integrated"
msgstr "充電站，能被整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:214
#: ../../tools/database/items_menu.txt:215
msgid "charging station, need update"
msgstr "充電站，需要更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:30
msgid "related objects"
msgstr "相關物件"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:204
#: ../../tools/database/items_menu.txt:205
msgid "wastewater"
msgstr "廢水"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:205
#: ../../tools/database/items_menu.txt:206
msgid "wastewater, could be integrated"
msgstr "廢水，可以被整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:206
#: ../../tools/database/items_menu.txt:207
msgid "wastewater, need update"
msgstr "廢水，需要更新"

#: ../src/components/issues-list.vue:324
msgid "delete issue"
msgstr "刪除問題"

#: ../src/pages/map/popup.vue:347
msgid "Issue details"
msgstr "問題詳情"

#: ../src/pages/map/popup.vue:360
msgid "Report based on data from date"
msgstr "依據日期的資料來報告"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:181
#: ../../tools/database/items_menu.txt:182
msgid "pharmacy, need update"
msgstr "藥局需要更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:190
#: ../../tools/database/items_menu.txt:191
msgid "power substation, need update"
msgstr "變電所需要更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:194
#: ../../tools/database/items_menu.txt:195
msgid "shop"
msgstr "商店"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:243
msgid "specific russia"
msgstr "特別是俄羅斯"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:244
msgid "specific brazil"
msgstr "特別是巴西"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:245
msgid "specific france"
msgstr "特別是法國"

#: ../src/pages/map/editor-modal.vue
msgid "Fixed with Osmose"
msgstr "使用 Osmose 已經修正完成"

#: ../src/pages/map/editor.vue:126 ../src/pages/map/editor.vue:132
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../src/pages/map/doc.vue:7
msgid ""
"Osmose-QA is a quality assurance tool that detects issues in OpenStreetMap "
"data."
msgstr "Osmose-QA 是一款品質管理工具，能夠偵測開放街圖資料的問題。"

#: ../src/pages/map/doc.vue:13
msgid ""
"It detects a very wide range of issue types. It is also useful for "
"integrating third-party data sets by conflation."
msgstr "這套工具偵測各種不同類型的問題，而且還能藉由整併方便整合其他第三方資料集。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:77
#: ../../tools/database/items_menu.txt:78
msgid "VAT"
msgstr "VAT"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:210
#: ../../tools/database/items_menu.txt:211
msgid "health centre"
msgstr "保健中心"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:211
#: ../../tools/database/items_menu.txt:212
msgid "health centre, could be integrated"
msgstr "保建中心，可以被整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:215
#: ../../tools/database/items_menu.txt:216
msgid "tourism"
msgstr "旅遊"

#: ../src/pages/map/doc.vue:19
msgid ""
"Feel free to report any problem, idea or new open data you want to add to "
"Osmose on our Github:"
msgstr "如果有任何問題、建議或新的開放資料你想加到 Osmose 的 Github："

#: ../../tools/database/items_menu.txt:151
msgid "fire hydrant"
msgstr "消防栓"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:152
msgid "fire hydrant, could be integrated"
msgstr "消防栓，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:216
#: ../../tools/database/items_menu.txt:217
msgid "milestone"
msgstr "里程碑"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:217
#: ../../tools/database/items_menu.txt:218
msgid "milestone, could be integrated"
msgstr "里程碑，應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:218
#: ../../tools/database/items_menu.txt:219
msgid "viewpoint"
msgstr "觀景點"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:219
#: ../../tools/database/items_menu.txt:220
msgid "picnic"
msgstr "野餐"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:220
#: ../../tools/database/items_menu.txt:221
msgid "bicycle infrastructure"
msgstr "單車設施"

#: ../src/pages/issues/index.vue
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:132
msgid "monument, megalith, museum"
msgstr "紀念碑、巨石、博物館"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:133
msgid "monument, megalith, museum, could be integrated"
msgstr "紀念碑、巨石、博物館可以被整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:134
msgid "monument, megalith, museum, need update"
msgstr "需要更新紀念碑、巨石、博物館"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:153
msgid "place of worship"
msgstr "宗教崇拜場所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:221
#: ../../tools/database/items_menu.txt:222
msgid "cemetery"
msgstr "墓園"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:222
#: ../../tools/database/items_menu.txt:223
msgid "man made"
msgstr "人造物件"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:223
#: ../../tools/database/items_menu.txt:224
msgid "water infrastructure"
msgstr "用水設施"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:224
#: ../../tools/database/items_menu.txt:225
msgid "water"
msgstr "用水"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:225
#: ../../tools/database/items_menu.txt:226
msgid "fire station"
msgstr "消防局"

#: ../src/pages/contact.vue:53
msgid ""
"Adding new functionality of \"Osmose Editor\", initial support of mobile "
"device and improvement of documentation was funded by region of Aquitaine, "
"France; part of the OpenAquiMap project leading by \"Les Petits "
"Débrouillards d'Aquitaine\"."
msgstr "由法國 Aquitaine 地區所帶領的 OpenAquiMap 專案，資助了 Osmose 編輯器新功能開發，最開頭的行動裝置支援，還改善了說明文件。"

#: ../src/components/issues-list.vue:196
msgid "delete issue #{uuid}"
msgstr "刪除問題 #{uuid}"

#: ../src/pages/issue/index.vue
msgid "Information on issue {uuid}"
msgstr "問題 {uuid} 的資訊"

#: ../src/pages/issues/matrix.vue
msgid "Issue counts matrix"
msgstr "問題計算矩陣"

#: ../src/components/issues-list.vue:178
msgid "Mark issue #{uuid} as false positive"
msgstr "標記問題 {uuid} 為假陽性"

#: ../src/components/issues-list.vue:188
msgid "Mark issue #{uuid} as fixed"
msgstr "標記問題 #{uuid} 為已解決"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:53
msgid "Number of found issues: {count}"
msgstr "發現的問題數量：{count}"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:58
msgid "Number of found issues: more than {count}"
msgstr "發現的問題數量。 比 {count} 更多"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue
msgid "Statistics for user {user}"
msgstr "{user} 使用者的統計數據"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:45
msgid ""
"This page shows issues on elements that were last modified by '{users}'. "
"This doesn't mean that this user is responsible for all these issues."
msgstr "這一頁顯示由 '{users}'. 最後編輯的物件問題，這並不表示該位使用者需要為這些問題負責。"

#: ../src/pages/byuser/byuser.vue:7
msgid "User statistics for {users}"
msgstr "{users} 的使用者統計數據"

#: ../src/pages/translation.vue:82
msgid "{osmose-frontend} can be used to report any issue with translations."
msgstr "{osmose-frontend} 能用來回報任何翻譯上的問題。"

#: ../src/pages/contact.vue:5
msgid ""
"Bug should be reported on {osmose-frontend} for issues around the website, "
"or on {osmose-backend} for issues on the reported issues on OSM data, or for"
" suggestion about analyses."
msgstr "有關網站的問題，或是有關 {osmose-backend}  回報 OSM 資料問題的問題，還是有關分析的建議，都應當在 {osmose-frontend} 回報臭蟲。"

#: ../src/pages/contact.vue:42
msgid "Development of Osmose is made as free software by {volunteers}."
msgstr "Osmose 的開發由 {volunteers} 採用自由軟體方式進行。"

#: ../src/pages/translation.vue:65
msgid ""
"For new countries, we can be contacted through a direct email to {email}."
msgstr "對於新的國家，我們可以透過寄郵件至 {email} 的方式來溝通。"

#: ../src/pages/translation.vue:21
msgid "Translation is done on {Transifex}"
msgstr "在 {Transifex} 平台進行翻譯"

#: ../src/pages/contact.vue:73
msgid "We can be contacted through a direct email to {email}."
msgstr "你可以直接透過寄送電子郵件到  {email} 來聯繫我們。"

#: ../src/pages/translation.vue:55
msgid "You can create a new language directly on {Transifex}."
msgstr "你可以直接在 {Transifex} 新增語言。"

#: ../src/pages/contact.vue:61
msgid ""
"The servers analysing data are provided by OpenStreetMap-France and some "
"others by contributors around the world. The servers for North America and "
"other areas are funded by Mapbox."
msgstr "開放街圖法國分會與世界上其他貢獻者提供伺服器分析資料的資源，而北美以及其他地區的伺服器由 Mapbox 贊助。"

#: ../src/pages/contact.vue:47 ../src/pages/contact.vue:2
msgid "volunteers"
msgstr "志工"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:113
msgid "post office, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的郵局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:114
msgid "post box, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的郵筒"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:116
msgid "school, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的學校"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:123
msgid "transport sharing, ref not integrated"
msgstr "未整合編輯的共享/租借交通工具"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:124
msgid "pharmacy, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的藥局"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:125
msgid "postal code, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的郵遞區號"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:127
msgid "power substation, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的變電所"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:128
msgid "hospital, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的醫院"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:129
msgid "social facility, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的社會福利設施"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:130
msgid "medical lab, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的醫學實驗室"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:131
msgid "gas station, ref not integrated"
msgstr "未整合編號的加油站"

#: ../src/pages/issues/index.vue:183 ../src/pages/issues/index.vue:185
msgid "BBox"
msgstr "BBox"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'class'
#: ../src/components/issues-list.vue:25 ../src/pages/issues/index.vue:220
#: ../src/pages/issues/index.vue:222
msgid "cl"
msgstr "cl"

#: ../src/pages/issues/index.vue:137 ../src/pages/map/items-filters.vue:86
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:31 ../src/pages/issues/index.vue:139
msgid "Class id"
msgstr "類別 id"

#: ../src/pages/map/index.vue
msgid "Control, verification and correction of {project} issues"
msgstr "控製、幅核與修正的 {project} 問題"

#: ../src/pages/map/top.vue:254 ../src/pages/map/top.vue:261
msgid "Delay:"
msgstr "延遲："

#: ../src/pages/map/doc.vue:64
msgid "Do not want to see {title} markers?"
msgstr "不想看到 {title} 標記嗎？"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'elements'
#: ../src/components/issues-list.vue:37
msgid "elms"
msgstr "elms"

#: ../src/pages/map/doc.vue:71
msgid "Hide from map"
msgstr "從地圖上隱藏"

#: ../src/pages/map/doc.vue:61
msgid "Hide markers"
msgstr "隱藏標記"

#: ../src/pages/map/items-list.vue
msgid "Item #{item}"
msgstr "物件 #{item}"

#: ../src/pages/issues/index.vue:121 ../src/pages/map/items-filters.vue:57
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:2 ../src/pages/issues/index.vue:123
msgid "Less filters"
msgstr "更少篩選器"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'location'
#: ../src/components/issues-list.vue:32
msgid "loc"
msgstr "loc"

#: ../src/components/issues-list.vue:270
msgid "location"
msgstr "位置"

#. TRANSLATORS: this should be replaced by a abbreviation for 'level'
#: ../src/components/issues-list.vue:15
msgid "lvl"
msgstr "lvl"

#: ../src/pages/issues/index.vue:117 ../src/pages/map/items-filters.vue:122
#: ../src/pages/issues/index.vue:119
msgid "More filters"
msgstr "更多篩選器"

#: ../src/pages/issues/index.vue:160 ../src/pages/map/items-filters.vue:100
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:45 ../src/pages/issues/index.vue:162
msgid "No (Default)"
msgstr "沒有 (預設)"

#: ../src/pages/issues/index.vue:166 ../src/pages/map/items-filters.vue:106
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:51 ../src/pages/issues/index.vue:168
msgid "Only"
msgstr "只有"

#: ../src/pages/issues/index.vue:13
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ../src/pages/issues/index.vue:176 ../src/pages/map/items-filters.vue:113
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:58 ../src/pages/issues/index.vue:178
msgid "OSM Username"
msgstr "OSM 使用者帳號名稱"

#: ../src/pages/issues/index.vue:156 ../src/pages/map/items-filters.vue:95
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:40 ../src/pages/issues/index.vue:158
msgid "Show hidden items"
msgstr "顯示隱藏物件"

#: ../src/pages/issues/index.vue:130 ../src/pages/map/items-filters.vue:77
#: ../src/pages/map/items-filters.vue:22 ../src/pages/issues/index.vue:132
msgid "Source id"
msgstr "來源 id"

#: ../src/pages/issues/index.vue:482 ../src/pages/map/items-filters.vue:201
#: ../src/pages/issues/index.vue:488
msgid "tag"
msgstr "標籤"

#: ../src/pages/issues/index.vue:144 ../src/pages/issues/index.vue:146
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:171
#: ../../tools/database/items_menu.txt:172
msgid "toilets, could be integrated"
msgstr "廁所應當整合"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:172
#: ../../tools/database/items_menu.txt:173
msgid "toilets, need update"
msgstr "廁所應當更新"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:226
#: ../../tools/database/items_menu.txt:227
msgid "natural"
msgstr "自然"

#: ../src/pages/map/items.vue:6 ../src/pages/map/items.vue:5
msgid "Zoom in to see issues."
msgstr "放大來檢視問題"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:78
#: ../../tools/database/items_menu.txt:79
msgid "conditional restriction"
msgstr "條件限制"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:79
#: ../../tools/database/items_menu.txt:80
msgid "sideway"
msgstr "路邊人行道"

#: ../../web_api/byuser.py:96
msgid "Statistics for user {}"
msgstr "使用者 {} 的統計數據"

#: ../src/pages/issues/index.vue:279 ../src/pages/issues/index.vue:281
msgid "{{ showAnalyserCount }} / {{ errors_groups.length }} rows. Show more."
msgstr "{{ showAanlyserCount }} / {{ errors_groups.length}} 行數，顯示更多。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:61
#: ../../tools/database/items_menu.txt:62
msgid "small land use"
msgstr "小的土地利用"

#: ../src/pages/contact.vue:99
msgid "Chat with Osmose-QA developers and community at {matrix} on Matrix."
msgstr "在 Matrix {matrix} 上與 Osmose-QA 開發者與社群交流。"

#: ../src/pages/contact.vue:85
msgid ""
"Keep in touch by watching at {twitter} on Twitter or at {mastodon} on "
"Mastodon."
msgstr "追蹤 Twitter {twitter} 或是 Masterdon {masterdon} 保持聯繫。"

#: ../src/components/confirmFalsePositive.vue
msgid ""
"Report the issue as improper.\n"
"\n"
"Only use this if the issue reported by Osmose is in fact not an issue in the OSM data.\n"
"\n"
"Warning: the issue will also no longer be displayed to other contributors. If you are unsure, let this Osmose issue open.\n"
"\n"
"If Osmose reports lots of issues similar to this one and you disagree with this, please fill a Github issue and let us try to fix it."
msgstr "以匯入者身份回報問題。\n\n只有在 Osmose 回報的問題事實上不是 OSM 資料問題時才使用。\n\n警告：問題不會在其他貢獻者那邊顯示，如果你不確定，請保持 Osmose 問題開啟狀態。\n\n如果 Osmose 回報許多類似問題，而你並不同意，請在 Github 上提出問題，我們會嘗試修復。"

#: ../../tools/database/items_menu.txt:31
msgid "building landuse"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:165
msgid "cycle parking, need update"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:243
msgid "openrailwaymap in Germany"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:244
msgid "specific Russia"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:245
msgid "specific Brazil"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:246
msgid "specific France"
msgstr ""

#: ../../tools/database/items_menu.txt:247
msgid "specific Netherlands"
msgstr ""
